(難題) 公司有個肥婆追我，受唔受好?

佢呢，就係公司同事泥既，本來呢，我地冇咩交集，係有時叮飯果陣，企係微波爐等先吹下水，我呢，就對佢對男人咁對待既，但係呢，係幾個月前我發覺，每日叮飯時候，佢總會係我隔離，時間永遠都係岩岩好，搞到我心有懷疑，於是我試下唔帶飯幾日，佢竟然專登走黎我個位問我做咩呢幾日唔帶飯呀咁，我話想食到悶左，後來佢竟然都唔帶飯，問我一唔一齊出去食，呢幾個月就我帶飯佢帶飯，我唔帶佢唔帶，個個都睇得出佢對我有意思，但我一直都冇表示，其實佢五官都ok，不過係肥囉，雖然我廿幾歲人仲係A0，但我真係唔想第一次拍拖就同個肥婆拍，定係豬扒都係肉好？...

相呢
無相點討論

泥你老母

泥

你同事係泥?

呢幾個月就我帶飯佢帶飯，我唔帶佢唔帶，個個都睇得出佢對我有意

明顯你放風，釣人，否則邊有咁橋
想就去馬啦，一場巴打唔會笑鳩你

好過去自瀆

大部份肥到成座山咁嘅肥婆，條頸後面都好多老泥，因為佢哋沖涼嘅時候卒唔到。
老泥俾頸部脂肪一層層夾住，日復日年復年咁累積。
所以大部份肥婆條頸都係黑色，越黑老泥越厚。
如果你哋有幸溝到肥婆，就人一世物一世點都要試下。
首先用手指濕少少水起勢咁卒，用匙羹刮出嚟，加兩滴美極慢慢品嚐。
初哥可能話核突，但你唔食肥婆老泥等於登上白雲山唔食山水豆腐花一樣咁傻的嗎。

下身方面又係有學問，肥婆食咁多漢堡包同牛肉，男性荷爾蒙分泌過盛。
所以塊西至屎o全部都係毛，無論佢幾乾淨，都有陣咸魚溝變壞乳酪嘅味道。
據英國研究，82.5%肥婆都唔會剃腳毛，因為烏低身嗰下等於做sit up，有違肥人忠旨。
所以肥婆啲腳毛永遠好似鐵線咁粗。
奶西嘅時候叫佢瞓低你忠個頭埋去，兩隻手要掃佢隻腳啲鐵線等佢起雞皮，然後叫佢嗰對火腿夾實自己個頭唔好比空氣流出。
陣咸魚味喺真空環境會得到昇華，係有層次而漸進的。
奶嗰時攝攝聲，有3D立體音響加回音效果。
你嗅覺，味覺，觸覺，聽覺得到前所未有嘅享受，呢啲先叫人生啊。

啪啪啪嗰part唔多講，因為肥婆塊田多肉好撞係常識，你塞咗入去會感受到溫暖同安全感，比一層一層肉緊緊包住。

成日笑肥婆以為自己好識食嗰啲人，根本就係未夠班，自以為是嘅表現。你比食女界嘅高手揀減肥前欣宜定係整容後楊怡，佢完全唔想答你，一嚟佢唔想笑勁你問無聊野，二嚟佢已經諗緊點班支美極返嚟。